有冇人幫手再FC呢間係咪黃...

店內員工全部新移民普通話咁
舖外0文宣
見到好多藍絲係入面
我黑衫坐入面完全係被異光眼神瞄住
咁係咪個陣藍扮黃呢

pish

曱甴平

間野非常可疑，食隔離基隆同芳華絕代好過

sor9 有d蒙

同埋佢d客源都係大陸人為主
同埋同店員落單都幾驚我咁
我嗌左個餐 我以為送熱飲or例湯
點g 例湯要加5蚊
我咪隨口問例湯唔係免費咩 之後同佢轉返野飲
佢都幾協咁 話幫哥仔轉凍飲 話唔加佢錢
例湯個5蚊都取消埋 仲要免左我2蚊轉凍飲
佢個心態同溝通我feel到完全係驚我會嬲會搞佢間野咁

幫手將佢變返綠色先

黑社會大佬

推

推到個app fc返佢